想買個新手無線earphone，有冇好介紹

有冇話邊度買平，同有冇乜型號推介？

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

有咩要求
預算幾多
用咩機

咩資料都冇

第一次買，唔太識，對唔住
無乜特別要求，想試下咁，好基本嘅都已經可以
用緊android

推

有冇可能1000蚊左右？

Airpods 2 $ 999

唔該巴打

搭單問500左右有無推介

好奇問下，你用緊邊款

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

Jabra Elite 65t > Sony WF-1000XM3
考慮緊買唔買airpods pro

65t你預佢音質唔會有咩特別
但係連接幾穩定同防水呢D基本野齊全
sony就降噪好音質唔錯連接麻麻地

ehere？

Smartone online shop！再申請個ac就有得用張100蚊coupon 。

此優惠不適用於超級優惠的貨品及所有Apple產品。

但我係咁樣買，999埋單

見到有人推薦THECOOPIDEA BEANS PRO同Mobvoi TicPods Free，點睇

SOUL系列應該滿足到你

冇用過
你落場試試戴上去個感覺仲好
但穩定性要問用過既巴打

平平地去深水埗特賣城買個sabbat x12 pro已經夠做

Soul emotion 2

咩牌子

我應該會買65t，thanks

65t 係唔錯
買得過
不過就出75t

有冇黃店推介

價錢差唔多？

咁又唔知
未有消息

好似同65T岩岩出差唔多

有冇人用緊1 more e1026bt
逢Iphone有冇咩問題

1600到？

1200-1300姐好似

active其實唔洗都得
係防水好少少

不過唔知幾時出？一兩個月內？

好似話第四季

我見到有啲網話10月？個分別大唔大呢？

大陸牌子都高cp，二百幾音質屌打$800樓下既其他牌子
藍芽5.0續航力長
香港有代理
不過如果手頭寬裕就唔駛揀呢隻
唔好益大陸公司
手頭寬裕可以揀b&o e8, 第一代水貨而家千一，行貨千四

soul 斷線斷到仆街

我見到好似細粒啲同時間長咗，好似唔太大分別

St xs / st xs 2
都有用。極少斷喎

老翻air pods
淘寶價40
唔好期望質素
聽到連到就算

有個買左無耐既jabra active 65t 想放
有單
岩既可以放比你

有快充
續航長左
最重要個盒有磁吸
上代比人屌得最勁

難啲喔，我唔係響香港住

好想等，但又好想快啲用

請問邊隻通話係清晰?？

AirPods pro

得airpods